我迷失在.* 這場_×°英雄遊戲°°°×

BoY:

Bruce Wayne 16碎X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸同啊媽死曬 但佢啊爸同啊媽留左好多錢比佢),BT FD 係嵐同夜+軒

其他:

Alfred 好好人 Bruce Wayne屋企個工人

人物會再加

( ) 係動作

[ ] 係心諗

係勁x100000000000000000有錢啊

勁x10000000000000000串

番5P拉XDD

尼個咩黎架
甘得意既XDD

富豪m記party 窮撚勿入

留名

食唔慣m記呢啲下欄野

that's burger king

....

Tony Stark 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸同啊媽因為車禍死左但\留左好多錢比佢\）